紅隧人同我聽住

大大力同駕駛者屌黑警唔幫手指揮交通

85紅隧很塞車